Sony A7/A9 推薦賞計劃 求受薦人/推薦人

本人依個星期買機，現求受薦人及推薦人
可以各有500蚊鏡頭現金卷
有興趣者pm /tel聯絡
Thanks

Details:

早幾日買咗個邀請碼

Push

點買法？ click唔到入去睇？

有冇巴打比我推薦/推薦我？
12月10日買左機a7riii

My tg : @Darksss

有冇巴打比我推薦, thanks @Darksss

我可以推薦你 tel please

我推薦你可以嗎？

我做你的推薦人

12月3買機
求互推

有巴打需要推薦嘅 add我 tg

求互相推薦

同求互相推薦
購買日期 14/12

請問係咪一定要同一日先可以互相推薦？

11月29買 求互薦

12月9號買機
搵受薦同推薦

有冇巴打要搵推薦人 ？

12月13號買機
搵受薦人，
tg: Praisethesun199

差受薦人，有冇人12月9號後買機要推薦?

12 月10 買, 兩樣都未有

可唔可以推薦我?

12月17號買機 求受薦人

搵巴打互薦

搵到了，唔該晒

1月8買

Tg你

應該14號前會買....
tg: i_amnobody

16/11 08/12 買機

12月7買機
求受薦人/推薦人

今天 (1月13日) 買 Sony A7ii, 求互相推薦,

1月13日 買 Sony A7ii， 我係推薦人，求受薦人

互相推薦係咪可以拎晒1000

pish

(1月13日) 買 Sony A7ii, 求互相推薦

(1月13日) 買 Sony A7ii, 求互相推薦 ,

係 同日可以拎晒兩張

08/12 買機

求同日購買

Done thx

今日買機，求互相推薦

我12月7號買，有無人可以推薦我？

求受薦人 1月17號買機

Pish

求受薦人

求推薦/受薦

1月18日買機

放二張推薦計劃 $500 蚊鏡頭 Coupon 有意PM

搵到受薦人了

有冇推薦人呀？要早過1月13買

呢個禮拜會買 求互薦

想搵受薦人同推薦人
新年前買機

已經登記左保用，仲有無得做受薦人？？？

有呀 只要你搵到比你早買機既人

1月13日 買 Sony A7ii， 我係受薦人，求推薦人
有冇巴打早過1月13買機呀

有無人上年 12 月 31 日前買機未推薦人 求推薦

但我係15年9月買機既，未做過任何推薦，當年已經登記保用，但就無收過任何推薦賞既電郵，依家係推薦賞個網頁到找唔到推薦碼

找受薦人，我15年買機既
tg

我今日／聽日／後日都準備買機，你ok？

Pm 我傾？

買左未 我應該聽日買

兩個星期內會買，有無tg grp?

PM 我

大奶奶呢？巴打, pm我

推

幾號買

求受薦人 30/1/2018購入

Sor 巴打，呢幾日忙，weekend pm你

冇問題呀

記住搵我呀
想快啲還鏡

你幾號購入？我30/1/2018

可惜

我係推薦人
有無人想做受薦人
TG 傾

岩岩今日買機
搵受薦同推薦

聽日會去sony store 買機，搵受薦&推薦

1. 購買日期: 10/2/2018
2. 推薦性質: 求推薦人, 求受薦人
3. 聯絡方法: PM

已搵到人感謝大家

購買日期 2018 02 12
求互薦

2月10號買 感謝

求互薦

求人填我推薦碼

我搵緊受薦人

求受薦人， pish

2月7買搵緊受薦人

搵到了

師兄我都係2月10號買可以互薦嗎?

Pushhhh

啱啱先俾咗第二位巴打做推薦人

要推薦人嗎？

2月6日買左 A狗做生日禮拜, 有冇ching人互推？

有冇人聽日買機，互薦

互推係咪得500， 唔係一千？

1000
受薦同推薦各500

購買日期 2018 02 12
求受薦人

2月15號買左部A7系列相機
有無人互薦/推薦呀

想搵推薦人，謝謝！

2月6日出機, 有冇巴打推/受薦

補返聯絡

updated: 已被推, 有冇巴打未被推呀？
PM

尋推薦人

手殘 尋受推薦人。。

有無巴打有興趣同日買機？3月中旅行想用

tg:

招個18號 （盡可能）既清一齊互薦

本人13/2買機，現求受薦人及推薦人
可以各有500蚊鏡頭現金卷
有興趣者pm /Tele gram

Thanks

Details:

已PM CHING了

求受薦人🤗

2月15號買左機，求遲過我買機的巴打

鳴啊 再推

推推推

想搵一位10/2 前買機嘅巴打/絲打比推薦碼我入，thanks!

本人2月10日買機
現搵受薦人

平放SONY a 全片幅鏡頭 $500 現金卷
有效期到 3月31日

搵受薦人! push

有無巴打有興趣買機？可以夾日子同日買

tg:

小弟16/2買機，現求受薦人 / 同日購買
可以各有500蚊鏡頭現金卷
有興趣者PM or Tele gram

Detail :

師兄 我都係10/2 買機 可以推薦我嗎？

2月10買機 求推薦人 及受薦人 或者互相推薦

再推

買左部a7ii 係咪可以做受薦人？

係啊

登記左保養 等佢確認
2月25買機 求受薦人

放2張 sony鏡頭卷

2月25買機 求受薦人

再推 希望今日有人搞到 人在旺角

有冇人買左機

有冇人買左新機
我可以推薦你拎500蚊鏡頭現金卷
有冇barcode都做到

上年六月買A72未做推薦受薦

求受薦人/推薦人
上年10月26買機

Sony $500 coupon 2張
可以買Sony A系列全片幅鏡頭
2018年3月31號到期

有冇人早過上年9月中買
做左推薦未受薦

求受薦人，我3月7日買機

唔係好明點work
我喺sony訂左機話三月尾攞
係咪可以照揾番個推薦人 我依家做受薦人？

定係只可做推薦人 除非揾到人同日買左機？

兩樣都得 你可以俾人推薦左先 然後再推薦返其他人
巴打有冇興趣俾我推薦？

巴打,你做我受薦人OK??
我做左另一個巴打受薦,我想推薦你,都係3月尾拎機

3月尾攞機
求推薦人

A7iii 第一批 求互薦

A7iii 互薦

第一水 求互薦

@robin813

求受薦人，我3月7日買機，急急急

A7iii 第一水希望揾到互薦🙈
我16/3預訂
係計預訂日期定收機日期

第一水 同求

我都係第一水

上網訂點check自己第幾水？

我都係sony訂左a7iii,應該第一水
求互薦

今晚拎機 a7iii
求受薦人/推薦人

tg:

今日拎機sony幫我登記左保
想問推薦人link係唔係會自動再send封email?

真心想問同日推薦人係點玩

今日A7III拎左機, 想問互薦係點玩?

登記左保用但都未收到封mail

胸宅訂機 , 留定名先

3月20日 買機， 求受薦人～～

第一水A7m3,跪求互薦

a7iii 欠推薦人x1
要搵人推薦我

19號買機，第一水A7M3， 求互薦

想搵推薦人推薦我，我3月7日買機，我可能4月頭先拎券，唔介意就tg

已登記保養A7III，求互薦

啱啱噚日買左A7III收到推薦碼，想問下重有無人想互薦？

受薦先係

16號買機, 已收推薦電郵, 求互薦

幫巴打推

16號買機
求互薦

3月27買機,已收推薦email,求推薦人,受薦人

3月27買A7iii,求互薦

求推薦人

有無巴打係16號係sonystore買a73想互薦

但我想試清楚部機有無問題先登記保養 登記左有問題唔可以換機

可能4月頭先做互薦

巴打求互薦 , 我都係第1水a73

求推薦人推薦我
我27號買

有冇今日/聽日買機既巴打?

有冇巴打要做受薦人?

買左機，有冇受薦人?～

有冇31 號買機巴打

想問下依家未有現貨，咁我聽日訂係計聽日買定拎到貨嗰日買?

拎果日

27號拎機，有冇巴打做互薦？

可以自己推薦自己
試過得左

點樣自己推薦自己

email 打自己email
佢check得好hea

求互薦 27號買機

今日拎機 求互薦

四月五號買機，求互薦。

3月27日買機

求推薦人

@robin813

3月27買機 求互薦

2月18號買機求受薦人 有意pm

點聯絡？

2018/03/31 買機

推 同。受 都未做， 快d搵我

4月5買機
求受同推薦人

欠受薦人

自己入自己？ 都拎一千？

推薦人打自己email
會收到推薦同被薦email

4月11買機

推薦/受薦人都未有

Sony有得訂7iii未

岩岩拎左機，點樣推廣？

點樣推薦？

4月3號買機
受薦/推薦人都未有

3月27日買機求互薦

試左唔得

有無新出機巴打可以比我推薦

3月18機訂機﹐求互薦

13號拎機, 求互薦

27/3求互薦

17/4攞機，求互薦

4月14拎機 求互推薦

4月18拎機 求互薦

其實d 卷係咪只可以買sony 廠個d 鏡
藍牌batis 可唔可以用?

4月3號拎機
俾人推薦咗喇，求受薦人

前日攞機
有冇買家？
Pm me la

3月31 拎機
欠受薦人

求受薦人（我比code 你）

求互薦 17/4 拎機

求推薦人

4/17已經拎左機

17/4 拎機

求互薦

3/27攞左機
求互薦

4月17買機

求互薦

今日買機

求互薦

21/4 扲機
求互相推薦

27/3買機買互篤

現有α7/ α9系列全片幅相機用家
只要登記產品保用後成功推薦朋友購買α7/ α9系列全片幅相機
推薦人及受薦人即可獲贈HK$500 α 全片幅系列鏡頭現金券

有無巴打未推薦人？
我係於2018年1月27日買機的，
因事忙，早前無開post揾推薦人，
如果有巴打在此日期前買過sony相機，
可以推薦我，
請pm 聯絡方法，或tg
@yleocn

這樣大家都會有現金劵，
謝謝！

有無巴打絲打仲未推薦人？

我係於2018年3月19日買機的，4月24日拎機

如果有巴打絲打在此日期前買過sony相機，
可以推薦我，
tg :

我4月17買推到你？我比人推左，推唔返果條友

有無巴打絲打可以推薦我或者比我推薦

我係於2018年3月16日買機的，4月17日拎機

tg:

4月17買機
求受薦人

已搵到thx巴打

27/28拎機

4/24已拎，想互推
@markchoi

27/3 拎機 求互薦 telegram onlyoreo

24/4 拎左機 求互薦

24號出機，有人要被推嗎？

can’t search wor

sorry 巴打
已經揾到哂喇

聽日4月27日 拎機 求互推

下星期一30/4 拎機 求定同日互推

25/4 拎機求互推

25號拎機，
有無人要被推薦

已經推左人同比人推左
唔該晒各位巴打

代po

16/3 買，17/4 攞機
求互薦

28/4 拎左機
求互薦

琴日現貨買左機 有冇巴打互薦？

28/4 買機拎機

推 聽日出機啦

4/29 現貨買左,求互薦

有無19/4買機？

2018-04-18出機！求互推！thx

20/4/18買機
我係受薦人，求推薦人

28/4 買機求推plz

3月27買機
差個人比我推薦

搞掂，thanks

21/4扲機
想搵一位遲過我扲機嘅巴打做受薦人俾email我做推薦人

26/4 出機
有無人需要要推薦人

已推 Thxx all

19/4買機
求互薦

4月28買機

求受薦人

4月27拎機

求受薦人

4月28拎機

求互薦

4月27拎機

求推薦人

5月2日出左a7iii
求互相推薦

3月18號機﹐搵人被我推薦

19/4買機
求受薦人

tg咗巴打

A7III 3月16號訂機 , 28號取機
求互相推薦

4月24拎左機，求互薦

26/4拎機，求互薦

黎緊5月內會買機，有無師兄約埋互薦？

5月2拎左機，求互薦

4月25日拎機
求互薦

4月28拎機
求互薦

4月27日拎機
求互薦

已推

已完成

5月7日拎機
求互薦

5月4日 walk in 大舖買機求互薦
（唔識gen tg條link ）

25/4拎機 求互薦

5月8日拎機
求互薦

19/4買
求互薦

5月9拎左機
求互薦

Tg:

4月20日
求互薦

想出機
求互薦

已搵到人，射射

5月5日出機
求互薦

5月11日拎機

有無巴打依加係旺角又放鏡頭卷
Tg :

已經搵到人，謝謝大家

今日買機 求互薦

4月中拎機，求互薦

聽日出機 求互薦

完！

另外有一部5月2號出機的
想搵「受薦人」，thank you

Link:

15-5-18 出機，求互薦

2月18號買機 搵受薦人 比個巴打甩左底

聽日（17/5）買機，求互薦。

今日or聽日買機 求互薦

5月16買咗機，求互薦

今日或聽日買機 求互薦

今日或聽日買機 (18/05 or 19/05) 求互薦

17/5 買機求互薦

17/5買機 求受薦人（我比code你）

我5月9買，有無巴打可以互薦？

已被薦，現求受薦人

聽日18/5拎機。求互薦

仲可唔可以自己推薦自己？

5月9號買左機，求推薦人
請帶code pm

有冇巴絲諗住呢排買機可以做互推薦,時間可以夾

17/5 買機
已被薦，現求受薦人

應該今日出機
互推500 現金卷

5月20拎左機，求推薦人/受薦
請pm連code

21號買機 求受/推薦人

22號買機 求互薦

24號買機
求互薦

22/5 買機求互薦

26號買機求互薦

三陽/四實買有冇推薦賞計劃 ?

買機求互薦

將會買機希望可以互薦
Tg: ivinthec

收卷

有意tg

將會買機
求互薦🙏

5 月29 買 求互薦

5月29號買，已被薦，求受薦人

29/5 買 求互薦

5月6 買機，求推薦/被薦

放兩張$500鏡頭卷
有意pm

6月3 買左 a7iii
求推薦
另外再收兩張$500

應該今個星期內買機，點玩法？

收$500 x2

巴打有tg?

6月6買機，求互薦 或推薦

想問下係咪要同一日買機先可以互薦嫁？

6月7買機求互薦
@ivinthec

有無巴打呢一兩星期內會買機 ？求互薦

我見佢官網寫5月31 完左優惠期
六月仲有得互薦？

放2張500
tg:

岩岩上完sony 問 ,優惠改左做到7月3

有fd明日去買

有意互薦

明日，6月9號出機

如果係四寶度買申唔申請到

6月5日 出機，求互薦

6月6買機，求互薦

6月10買機 求互薦

6月6買機，求受薦！

放兩要鏡頭劵
Tg: ivinthec

我都係9/6出

有fd又岩岩昨日入手

14號買機
求互薦

放兩張鏡頭卷

有無巴打未有推薦人？
請TG 我，
登記保用後填寫我的推薦碼，
大家都會有500。

6月26號買機. 求互薦

我都會下星期出機
點聯絡你?

仲有冇得互廌？

我22 上網訂， 26 囉旺角機

呢個星期想出機，睇下有冇人互薦

pm 左你

最近想出機，有冇人互薦？

巴打我出新機, 有冇興趣互薦

pm ed

求互薦，岩岩 24 號買機

今日出機，求互薦

岩岩搵到人薦我，有無人比返我薦?

我都琴日買左機
有無人想做受䔍人

巴打需唔需要推薦人？

上星期買咗機, 受薦/推薦都未有, 有冇巴打幫個忙?

其實點搞，岩岩買咗機，佢send 咗個email 黎

受薦/推薦都未有, 有冇巴打幫個忙?

準備買機 求互薦

7月20日買機，求互薦/受薦/推薦人

琴日買左機，係唔係都可以搵推薦人？

接唔接收推薦, thanks!

21/7？我可以推薦你啊
samuelkwok2@gmail.com

係呀，21/7買

求受薦及推薦
29/7買機

同埋互薦

7月8 日買機 求受薦人/推薦人

我可以推薦你, 點聯絡你?

搵推薦人 我受薦 🙏🏻

24 June 買機

其實想問係邊到搞 上個月買機

上網登記完保養就會收到 email

求受薦及推薦
26/7買機

唔該巴打
介唔介意講下個email係點
因為係sony門市買 條友幫我登記埋，
但剩係收到哩封

5-7 買機求推薦人 Thanks

7月20日買機 求互推 thanks

差推薦 thanks

27/7 買機！求互相推薦

巴打， 有冇tg

放鏡頭卷, 最好聽日交收 31/8到期,因為用唔晒

有呀～ tg:chiang1123

27/7 買機 有冇互相推薦

29/7 買機 推薦/受推/互推

P.S 會過左7日先登記保養 所以要下星期先可以搞

TG:

我可以推你

7 月22 買機 求互推

已推薦 未受薦

我6月27買機
推薦左人
未被推薦

我都係7月27號買機！

放兩張鏡頭券

有意TG

22 號買 想互薦

push 多次

4/7買機，求互相推薦

有無巴打打算今日買可以互薦？

7月22 號買 求受薦人